export const title =
  'Про людину, природу, життя, віру, і позитивне закінчення еволюції коли всі живуть добре і задоволені життям.';
export const q1 = [
  {
    id: 1,
    question:
      'Які основні цінності та переконання, які формують соціальний та культурний ландшафт вашої світобудови?',
    answer:
      'Основні цінності та переконання, які формують соціальний та культурний ландшафт моєї світобудови, відображаються на взаємодії, взаєморозумінні та взаємному повагу між людьми. Ці цінності включають в себе глибоке повагу до природи, активне прагнення до розвитку особистості кожного індивіда, підтримку спільноти та відкритість до нових ідей та культур. Важливою частиною культури є традиції взаємодопомоги, колективної відповідальності та демократичного прийняття рішень, що спрямовані на благо всієї спільноти. Людина в цій цивілізації розглядається як активний учасник гармонійної спільноти, що прагне до самореалізації, навчання та розвитку. Її роль визначається не лише особистим розвитком, але й активною участю у спільних рішеннях та підтримці спільних цінностей.',
  },
  ,
  {
    id: 2,
    question:
      'Як ви уявляєте роль людини у цій новій цивілізації? Які її основні характеристики та потенціал? Природа в цьому світі є невід`ємною частиною життя, що оточує людину. Гармонія з природою є ключовою, тому ресурси використовуються з урахуванням їхнього відновлення, а взаємодія з природою здійснюється з повагою та відповідальністю.',
    answer: '',
  },
  {
    id: 3,
    question:
      'Які особливості природи в вашому світі? Чи є вона гармонійно злагоджена з людським суспільством?',
    answer:
      'В релігійній та духовній сфері цивілізації домінують принципи гармонії, духовного розвитку та внутрішньої гармонії. Люди діляться спільними духовними практиками, медитацією та рефлексією, що сприяє зростанню особистості та підтримці духовної спільноти.',
  },
  {
    id: 4,
    question:
      'Які релігійні та духовні погляди домінують у вашій світобудові? Як вони впливають на поведінку та відносини між людьми?',
    answer:
      'Еволюція цивілізації до стану гармонії та благополуччя передбачає поступове вдосконалення освіти, науки та технологій. Через спільний розвиток та співпрацю, спільнота може забезпечити всім її членам якісне життя, рівні можливості та повагу до кожного індивіда.',
  },
  {
    id: 5,
    question:
      'Як ви бачите еволюцію вашої цивілізації до стадії, де всі живуть добре та задоволені своїм життям? Які кроки потрібно зробити для досягнення такого стану?',
    answer:
      'Управління у цій світобудові засноване на принципах демократії, відкритості та прозорості. Рішення приймаються колективно, з урахуванням думки кожного члена спільноти.    ',
  },
  {
    id: 6,
    question:
      'Які основні принципи та системи управління існують у вашому світі? Як вони сприяють стабільності та розвитку?',
    answer:
      'Соціальні структури базуються на принципах рівності, солідарності та взаємодопомоги. Немає високих стін, що ділять людей, але існує різноманіття ролей, які кожен може вибрати для себе.',
  },
  {
    id: 7,
    question:
      'Які соціальні структури і класифікації існують у вашій цивілізації? Як вони впливають на індивідуальний та колективний досвід?',
    answer:
      'Основні конфлікти вирішуються через діалог, взаєморозуміння та пошук компромісів. Люди в цій цивілізації намагаються бачити ситуацію з різних сторін, щоб знайти найкраще рішення.',
  },
  {
    id: 8,
    question:
      'Які основні конфлікти або виклики виникають у вашому світі, і як вони розв`язуються?',
    answer:
      'Ресурси та технології використовуються з урахуванням довгострокової стійкості та збереження природних ресурсів. Технологічний прогрес спрямований на підтримку екосистеми та забезпечення благополуччя всіх жителів.',
  },
  {
    id: 9,
    question:
      'Які ресурси та технології доступні для вашої цивілізації? Як вони використовуються для забезпечення благополуччя всіх жителів?',
    answer:
      'Ресурси та технології використовуються з урахуванням довгострокової стійкості та збереження природних ресурсів. Технологічний прогрес спрямований на підтримку екосистеми та забезпечення благополуччя всіх жителів.',
  },
  {
    id: 10,
    question:
      'Які цінності, культурні норми та традиції сприяють позитивному закінченню еволюції вашої світобудови та гармонії між всіма її членами?',
    answer:
      'Гармонія та рівновага в цивілізації досягається завдяки взаємодії, взаємному розумінню та співпраці між всіма членами спільноти. Це створює основу для стабільного, збалансованого та процвітаючого суспільства.',
  },
];
